覺唔覺會講‘唉 費是嘈’ 嘅男人好吸引

暖男特徵之一

大劉?

係

唉 費是嘈

廢撚事同你嘈